我無諗過自己會開始慢慢步抑鬱失眠 生活失常

未到病既
但徵狀一步步浮現緊

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

朋友，雖然你無講點解會咁
但希望你同你朋友傾訴下

再唔係

係度講出嚟，好多朋友會耐心聽你講

你努力了，加油呀

好撚無用

咩事呀

已經浮現左好耐

好多野都搞唔掂

你需要神

講出嚟